我就唔信會戒嚴啦屌你老母

山竹打風，半個香港冧咗，都繼續開工開市。
平時天文台都突登等到收市之後先敢掛風球同落雨警告。
而家你因為政治因素戒？香港個市仲唔插水插撚到入地核？？
100%人治喎。

我唔知蘋果今次邊收到呢啲資料，我絕對係支持佢瘋狂爆料，就算係真，好肯定會好大阻力，大把官靠香港個市搵食啦，更甚中國啲官都係。

戒嚴？我就唔撚信啦屌你老母

一齊討論下覺得會戒定唔會，同埋有乜原因

最驚你唔戒
到時睇下邊個死

香港人攬炒極致，未驚過

又係解放軍論

戒嚴既話香港就贏

本身都喺谷底咁滯

水炮車都未出，出咗先啦

攬炒成最後大贏家

解放軍第一時間同美國講唔插手香港事務

以林鄭手段
分區戒唔出奇
可能又作個咩地區隔離咁
唔直接叫戒嚴

而家其實我又唔覺有好影響到經濟，港交所每日繼續數以百億計交易

戒嚴會點？ 冇得返工果d?
該區有咩影響？

求其改個名，市場都唔係弱智，都會對個市無信心

戒嚴是指國家在處於對外戰爭、內部叛亂、天災瘟疫或者財政經濟危機等嚴重危害社會安全與政治穩定的特殊時期採取的一種緊急措施。戒嚴實施時司法及行政權會部分或全部由軍隊接管。在有的國家又稱之為緊急狀態。

1956年雙十暴動中，署理港督戴維德決定當日下午7時30分至10月12日上午10時在九龍實施戒嚴，期間所有公共交通停止服務，渡海小輪及九廣鐵路英段（今港鐵東鐵線）停駛，部分公共服務停頓，其後將戒嚴延令至10月14日上午10時。三營陸軍進駐各區警署，將九龍分為三個防衛區

from wiki

佢分區做嘅原因就係想降低經濟影響

定有人先下手為強，爆出嚟
絕左佢依條路先

真心唔太識想問下，分區戒就會無咁影響？但其實都係戒緊，都應該會好大影響？

獨立都唔會戒嚴，習唔會敢出老解

無股票無樓
由佢戒囉

話戒嚴同出解放軍有咩分別

我都唔識
齋鳩up
佢之前拉過咁多人,又咁多港鐵資料

知道邊幾區出嚟嘅人最多（eg.大西北）
就禁嚴果幾個區

剩返果班聚唔到人就不成氣候

分區都冇用，會戒得邊度，
出事既地方多數灣仔金鐘一帶，香港經濟既命脈
佢地唔會咁on9去戒沙田上水依d一次性既地方掛

一戒啲淺藍會唔會轉晒軚？

機場都要封埋 防止外國勢力

香港人已經唔撚驚佢放風嚇人
真係戒嚴我咪係屋企囉
睇下點

驚閪呀

驚閪咩

一戒嚴經濟就會冧
經濟冧, 果班收成期就會仆街
班收成期一仆街...
你自己諗
我地終於有新血加入

快撚啲做 最驚你唔做

咁我地咪星期五六出嚟囉，仲要去中環尖沙咀呢啲心臟地帶，你咪介囉，睇下啲banker會唔會屌鳩你

個個狂call白車就無撚謂啦

係就快唔好下個禮拜

我驚你唔戒渣

星期日又點，想係金鐘戒嚴戒一日咁大把？
唔好笑死人啦

你分區封 我哋唔識去第二度咩？

嚇鬼咩
戒嚴到時唔止陷港剷，陷中國剷都似
全世界望住香港會唔會變64
中國仲想打贏中美貿易戰，發夢

最鐘意焦土!
快撚D戒嚴

到時真係you burn with us
嚟啦攬炒啦

林病想推冧樓市，佢塊閪頂唔頂得順被咁多人屌

戒嚴戒一世嗎？咁咪抖下囉，養精蓄銳，戒完再出嚟瘋狂野餐，你戒嚴預咗全港攬抄，經濟都玩完，樓價下跌，年青人仲開心啦。

係就快啲，畀大家休養生息，為未來走得更遠。

戒嚴即係想嚇尻你，照出嚟，先去附近學校拎大聲公，叫更多人出嚟，佢分區戒嚴即係唔會想當下就開槍打，集結咗先

分區都無撚用
你估返中環返mnc果班全部都住九龍同港島咩

戒嚴有好處，變相全港罷工，中共一定將唔損失入曬林鄭數！

快啲戒你老母
終於可以見證恆指跌落4位數

實彈開槍
戒嚴
斷網

係就快撚D

戒嚴係政治工具

五毛諗住戒嚴會嚇走人
實質大部分香港人對攬炒、焦土完全冇所謂

戒囉屌你老母
學梁天琦講 睇下香港人點對付你

快d冧

唔信+1但有水炮車即走

斷網都唔洗驚 各區連儂牆等

真係唔撚信

諗住可以嚇班巿民等佢地唔敢出黎
林鄭你真係蠢到無人有

有理由相信焦土派已經滲透政府內部

驚閪咩, 係戒就快

預告戒嚴 同話比你知聽日突擊測驗有咩分別 到真係戒嚴時大家都消化晒啦

做啦, 快d

唔好諗 即刻戒

推

依個真 香港點講都係國際金融中心 停工一日都唔敢 我就唔信佢敢戒嚴

同感 戒嚴+水炮雖然有可能 不過都好低機會出 一出佢就又要做好多野先平息到民憤 真心唔值得咁做

而家目的應該真係想阻嚇唔想有咁多人出

攬炒焦土最樂見
唔該你係就快啲

其實戒嚴又點
戒夠半年
半年後 未一樣出黎同你玩
定成世戒嚴
政府高層用個patpat諗野

唔撚會

我仲要返工架

621見啦

我都唔信戒嚴
佢老味山竹過後要準時返工 我就知呢個社區咩料

快撚d焦土

真係唔會信
有種就快啲戒

諗唔到有咩阻到香港人番工

大西北啟動全民行路出九龍返工

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

快撚d戒嚴添啊 到時唔洗返工 專注抗爭

戒嚴 直接影響商家
影響更大 反彈更大

間接令嗰啲 "政治唔關我事" 的港豬 老闆醒埋
我唔信佢敢

戒長洲嚴啦 傻閪

咁可以無顧之憂, 仲痛快 200萬人去佢樓下

我就爛命一條
最好攬炒

戒嚴都要返工

藍絲咁睇重經濟
你阻佢搵食
真係會connect 埋

藍絲 思維：班黃絲搞到無生意
唔好諗住connect d弱智

大把商家佬唔出聲，因為未影響到佢地賺錢，你試下影響到

夠膽你就黎！屌你老母

真係寧願一齊死 好過膠著係到

佢而家咁放風試水溫
有d想佢真係戒嚴

分區戒其實on9
香港地方細，區同區分界唔明顯，好似荃灣你點先叫下個區？住係責界地方d人點算？
其實戒嚴唔理叫咩名都好，個事會炒曬，外資會有信心危機，到時會焦土，
狗共最近咁缺錢都會肯俾你咁做

戒嚴係咪唔洗返工

驚閪咩

局部戒，咪去冇戒嘅局
全面戒，戒完再出返嚟
彈出彈入咬我食？
但個市停，得罪埋搵唔到食果班，
完全百害而無一利

都唔知邊撚個放風

傻鳩先信

其實現時環境冇咁既需要

焦土之母

戒得大把商家科水比我地革命，咪戒飽佢囉

戒嚴囉，真焦土大和解齊齊冇工開

戒嚴通常唔會一、兩日就完

唔戒正契弟

尖沙咀老銅灣仔金鐘中環禁Q曬佢
大把人唔洗OT可以一早返屋企

佢想嚇人唔去姐

佢既然敢吹

大家就幫佢推國際
幫手翻譯東方同蘋果

send去外國

大家有無諗過班無腦藍絲都會盲撐

最好快d
香港即變廢都

其實小市民無乜損失，仲可以放假抖下不知幾好

我都唔撚信,不過贊成做好最壞打算

我地不知幾想戒嚴 政府唔好得把口

戒呀屌你老母
攬炒囉

戒唔戒嚴都好..黎緊真係要記得小心d，唔知佢地會唔會自己打死隻狗跟住入示威者數..

戒囉
出得黎反政府最多係窮撚學生/後生打工仔
反正最蝕一定唔係抗爭者
最多戒完再出黎姐睇你玩得幾耐

快好想有呢一闈

收成波 到時第一個企出黎

希望屯門市鎮公園戒嚴

股市樓市齊冧,班既得利益者承受得起咩（D高官,保皇黨好多樓揸手）

攬炒，經濟死，佢地D樓點算！

戒嚴最好閒日戒, 黐住星期六日最好,仲要早上7點前要好戒定,唔好返返下工先戒,又要迫車返歸,最仆街就係放左工先戒, 臨天光又縮, 好L唔FRIENDLY

講撤回就唔得。
反而諗戒嚴。

咩世界？

唔講以為呢度北韓。

佢要做全斗煥有咩唔夠膽

你大我呀.jpg

v煞咁囉,見到狗要走
不過未撚淆過

老解求你咪求佢出
大佬 點同美國打

講真分區戒同全港戒邊有分別姐
出得第一次戒嚴，你點知佢下次唔會出你果區
所以得有戒嚴過同無之分
仲有佢話出戒嚴咪又係出
同話出解放軍差唔多
到真係出解放軍/戒嚴果時
我撐全世界散水（戒嚴果陣）
留有用之驅睇下777同港共點7落去
戒嚴完左再出黎

我就唔撚信了..問下外國政府.如果係.有咩睇法

聽到戒嚴真係得啖笑..

對
當真係戒嚴
大家就學佢龜縮+拖字訣

根本唔夠膽

我要戒嚴！

戒嚴係咪唔使番工

戒嚴好呀,D強國團全部停曬,睇下商家佬點反枱

吊你， hunger Game 咁，香港有 18 區，係咪叫 sector 18 ，戲裡有個sector唔聽話比正苦炸Q咗
咁沙田區會唔會同一手法對待

戒閪咩
你睇下而家含指跌幾多點
係40點咋
大戶都唔撚信你會戒呀

我屌你老母收皮啦

迫佢地做, 就繼續遊行

Preparing for the worst

支持攬炒

都唔係林奠揸旗啦，不過個西婆都一定有份

最怕有斬倉潮，之後再傳導返大陸股市。不過依家股市喺高位，未必會發生。

真係唔信 由佢吹水 嚇尻人

吊，生竹打死半個香港咪照返工
信我一定唔會返唔到工，No worry

係就快~唔好等下禮拜

算9數吧 咪又係要返工

星期日驚咩

戒嚴緊急服務會點
救護 醫生 護士點返工

you burn with us, HK butn tgt

真係未驚過
吹風嚇9你班示威者
你留意下今朝個熱門咩標題就知
警察內部投稿 戒嚴 水炮車 閃光彈 搜查令

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

分區封
返工嘅地方無封但封咗住嗰區
阻住港豬返工

你分區戒嚴
咁咪冇戒嚴嗰d地方同你玩到盡
最後可能得沙頭角、和合石同南丫島無

焦咪焦 未撚驚過

=再教育營

快啲戒嚴，期待而久

我要攪炒焦土

戒嚴，戒鹽，糕~~
反正都爛到入心出蟲果隻，u burn with us既第一步

戒嚴下香港可隨時被封網

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

要準備三樣嘢 利申: 科技嘅嘢我識條鐵咩
1) 官方出海外文宣得返記者 要記者有網路向海外發訊 例如要準備衛星電話

2) 疑有戒嚴要向領事館埋手 因為到時可能得返領事館有對外通訊
睇下可唔可以俾記者或授權入內通訊

另外亦要領事準備於戒嚴狀態解放陣會入城 希望各國考慮牽制方案

3) 建立現場指揮系統同行動順序

當區指揮:
A) 大量WALKIE 要連接到各大(1)及(2)區同伴
B) 旗幟名令
C) 戒嚴下已經不能再和理非!! 但亦切記唔可能有兵力增緩 陸路交通必然受阻 以無退路

誇區行動:
A) 如接獲當區戒嚴 就要鄰區就要立即出發
- 鎖金鐘 旺角出動
- 鎖旺角 銅鑼灣出動
- 鎖銅鑼灣 沙田上水大圍出發
B) 請勿落單並制定集結點 同區分A/B位 按當區巴絲自發制定平常容易集結嘅點
C) 陸路交通必然受阻 遍遠區域如需增緩可能要事前部署 可能需要制定另一套行進方式 應考慮如單車等助步工具

我真係想知可以點解
香港地好多人夜晚返工 / 好夜先放工
佢真係戒嚴仲大獲過你佔中

基層市民冇樓冇股冇野可以輸

完全唔信+1

其實「地區」戒嚴呢個字已經出賣左佢地
戒嚴就戒嚴，邊會有地區戒嚴架?
你戒撚左尖沙咀旺角中環呢D 中間位咪即係全港戒咁濟
用得「地區」戒呢個詞，即係佢地有顧忌，怕影響到經濟
所以結論係唔撚會戒

戒嚴唔洗返工又幾好wo

樓王張建宗第一個反對

一戒嚴就connect 埋香港富豪

冇可能會戎，國際城市，連基本燒車胎 汽油彈都未出現 戎咩撚野呀
戎打丁我就信

快撚D戒嚴 槍頭一致對出

依個政府有咩做唔出

戒嚴 d 股價跌到仆街
到時香港wfc

可以唔洗返工
太好了

出得解放軍佢仲死，一國一制。
你以為市民大鑊，sor9lu d紅官仲大鑊，所有錢比人trap哂仲要比外面制裁

戒嚴係朝早都唔洗返工啦
淨係夜晚個d叫宵禁

戒嚴，可以不用上班？

阻住香港人返工理得你係美國特種部隊呀

過條街又第二個區 其實佢奈你唔何